點樣引到男仔追你？

利申：條仔覺得我好靚女，成日讚我

咁有咩方法可以令佢主動啲追我？

send裸照比佢

露出胸部

想長久關係

長久露出胸部

長久send裸照比佢

比位佢入

？我表達錯誤？
I mean傾計時講多D類似想睇邊套戲但無人陪嘅野引佢約
定係已經有約緊出街？

出post就有人追，我想追你，tg: mrpaxx

欲擒先縱

妖

突然太主動顯得太突兀

主要靠平時send訊息互動多啲

主動做被動

算吧啦你

自己做主動

樓主好撚煩

樣呀有冇樣呀

多d 笑
眼神接觸耐d
借d 已身體接觸
秒回

同佢講好想拍拖無人追囉
長唔長久睇你點拍既啫

gut 起塊閪